[零成本] 屌你老母和理非 全部同我入黎！

唔好意思語氣重左少少
但我地真係要保護義士

跪求全香港所有人 係所有人
照舊番工都好
日撚日同我著黑衫黑褲大背囊
依家大搜捕明顯升級
我地既人海掩護都一定要升級
務求令義士可以做到大隱隱於市
要幫手就全方位諗點幫
零風險零成本 有人性既一定要做

光

復

香

推

港

我地既人海掩護都一定要升級

日撚日同我著黑衫黑褲大背囊

時

代

革

命

好

好撚緊要呀
求下大家

近幾年都已經係黑衫黑褲黑鞋黑袋 唔駛特登變身

Ok

如果和理非事後肯去清理戰場,
做環保收買佬執返D物資就已經好多謝佢地

push！！

Push

5/8 三罷